［持久戰］睇你有幾多自願狗

對方想速戰速決，而敵明我暗，我地街坊唔洗急，只需要keep團火，將抗爭帶入生活，咁政府就乜都做唔到